【唔係停止搜捕，係要釋放義士】

早一日畫家比狗虐待到喊，
轉頭關鍵一席就話要求停止(暫緩)搜捕，
而唔係釋放所有義士，陰d陰d妥協左。

一人一post插到關鍵一席佢改口，
監察泛民，保衛義士。